有無人可以貼番d 風水佬的猴年運情比大家對下

蘇民峰2016猴年運程
《新地網》請來蘇民峰詳細分析十二生肖2016猴年運勢，配合蘇師傅嘅超強風水布局，定能助你催吉避凶！

中呀 健康個d 雞

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

你唔好彩啦 死仆街 48歲了(破產)
比我見到你之前話要退出唔再番黎
屌你老母我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
我睇你係連登做過街死老鼠定做食屎狗

lm

有冇預言 高登執笠？